我發覺連登係平行時空！

屌！
出面d post吹到poly十萬火急、兵臨城下
其實現場愈黎愈多人！

［注意］大家千其唔好 千其唔好 用呢個方法挽回民意

但其實區一路都無人開花

得旺角

宿一燒

係囉... 同埋點入poly

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制